入黎幫手推爆佢！！！我宣布，由呢一刻開始向賣港財團宣戰

反擊賣港財團，要有第六訴求！

因為巴絲嘅努力！港人抗暴運動已經進入新階段！

但係各大財團紛紛跪低向北京求饒，或者將賺少咗嘅錢嘅成本轉嫁俾雇員（好似一啲無恥大酒店强迫雇員放無薪假），呢一切表明，唔單只特衰政府賣港，依家啲大財團為咗大股東嘅「發大財」，都加入咗賣港集團行列。傷害360萬打工族！

阻嚇佢地積極參與反送中運動！不過，呢班商家佬畢竟在港經營，所以我地市民嘅抗暴運動都一定有辦法打擊佢地嘅賣港陰謀。好多巴絲打都話發起消費杯葛運動。但咁係唔夠㗎！！！

依家有必要隨形勢而增加運動訴求。五大訴求已經唔足夠啦！！！

呢啲大財團，靠壟斷霸權剝削香港市民而養肥自己，依家仲反噬我地義士，爲虎作倀，豈不可恨！

其實送中草案，班大財團股東先係最擔心要坐洗頭艇返大陸嘅人，多得義士食催淚彈、被捕、受傷，反送中運動迫使林鄭暫緩法案，佢地先免於送中咋，依家就反而恩將仇報，出賣抗暴嘅打工仔女同義士！

要反制佢地，我地要釜底抽薪，打擊商家佬嘅經濟實力。

辦法就係主張向所有大財團課徵高額累進稅，再將收入作爲政府撥款用喺公積金戶口，做到全民養老無憂！縮細財團勢力，壯大我地反送中嘅力量！其實全世界都實行利得累進稅，只係因為香港大財團一向官商勾結，政府先會對佢地超級優待咋。依家，呢個優待必須停止。五大訴求，需要發展為六大訴求！呢個就係時代革命嘅呼喚。更加能夠吸引政治冷感嘅基層支持我地，向政府同商家佬施壓！

最後一句！
五大訴求
缺一不可

大酒店要員工放無假，國泰港龍就炒工會主席。大班個個跪低做幫兇。中共這樣做，都係為咗打擊九月既罷工！

五大訴求
缺一不可

觀塘見!!!

推！係香港立足，賺盡香港帶黎既利益但竟然敢反咬香港人，班仆街重賤撚過狗

推推推

推